見到美股跌咗0.2m點，我害怕攬炒，想退出了，各位手足可摸以高抬貴手

我屌你老母 攬炒都驚？ 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

屌你老母啦

我屌你老母，五毛，你驚攬炒，blocked

KFC餐員工任食，好彩攬炒大家都要食KFC，如果唔係都唔知點算

推

撐手足都有跟毛狗